最_既黃牧師：想自殺既同我入黎

6月你都唱過哈利路亞,
仲要馬拉松式噉唱,
天父爸爸話收到你地既心意，
你地好叻叻

無論你有冇唱過都好啦，
有個基督徒想同你講幾句，
雖然好老土，但都想你俾d時間睇下條片，
天父爸爸好想你地珍惜生命，
如果你願意相信，佢能賜下平安喜樂俾你。

願大家平安

推

推啊

推到攰了繼續

10連冇難度 堅持到底

我個十連啊謝謝你

留名

每個人都有佢嘅用處！發揮自己最大嘅能力去支持！！

希望大家吸取教訓

Pish

耶穌愛你

耶穌好愛你

耶穌一直愛你

輕輕一推

正皮你

耶穌可以讓你變得強壯

耶穌真的愛你

奔跑不放棄耶穌好愛你

黃牧師！

校長之上既黃牧師

耶和華是愛

詩篇18篇 和修版

46耶和華永遠活著。
願我的磐石被稱頌，
願救我的神受尊崇。
47這位神為我伸冤，
使萬民服在我以下。
48他拯救我脫離仇敵，
又把我舉起，高過那些起來攻擊我的人，
救我脫離殘暴的人。

詩篇17篇 和合本

13耶和華啊，求你起來，前去迎敵，將他打倒！

9求耶和華施行拯救；
我們呼求的時候，願王應允我們！

耶穌愛您 你啊

耶穌愛你！

主耶穌愛你

珍惜生命

好好珍惜

珍惜

耶穌愛你 你啊

又黎

再黎

推到第3頁

上帝聽禱告

我在禱告

祂的愛永不止息

耶穌

愛你

耶穌愛你 你 同你

成功第3頁

Push

推到開2

開3

開4

開5

開6

推～

人手置頂

Sing hallelujah to the Lord

Sing hallelujah

Jesus loves u

起初 神創造天地

耶穌愛你呀

推到第4頁

推到第5

推到第7

推到第8

推到第9

阿媽我得左耶穌愛你

第4頁

第5頁我黎啦

耶穌 愛你